人中之龍 Online (2) ~九龍城寨 招募會員~

舊post d資料outdated 所以開新post!

好行既官方遊戲簡介:

《人中之龍 Online》是《人中之龍》系列新作，遊戲自 2005 年發售第一款作品到 2016 年的《人中之龍 6 生命詩篇。》皆是以「桐生一馬」作為主角；然而在「桐生一馬」的故事經過 11 年的時光告一段落後，「神室町」也依然持續運轉著。前黑道「春日一番」在桐生一馬這個傳說消聲匿跡後，來到了神室町。生來一事無成、可說是處於谷底的這個男人，被交付的命運是什麼呢？

唔行既心得遊戲簡介:

背景設定
隻game既主線劇情係人中6之後,都係9下9下搵下同伴加入 對抗近江連合 果d啦
而家隻game已經將人中之龍1既劇情放落去
擺明會慢慢將咁多集都放哂落去(當然有排攪)
人物方面都係好似擠牙膏咁慢慢出 (e.g.6月岩岩先出左島大吾)
所以都會幾耐玩

主要玩d乜? 會唔會好hard core?
基本上係頭一星期玩會intensive d.因為狂打story mode又易升level補滿體
之後都係清體力打event 、素材、裝備、錢
基本上早午晚各online 玩一陣就ok
每日會有兩次公會戰 (早晚一次,每日可以set代理參戰等電腦幫你打其中一場)
當然最好兩場都自己打啦
綜合會員意見,其實隻game既 story mode係幾膠既
不過開發組都算有heart,每個星期都有唔同既event 而且d event 有好多唔同玩法
主菜同最好玩既係公會戰
由於係打整體戰,唔係靠你自己就打得贏
你掛住攻唔幫手守又係死硬,
好多時真係多一個人參戰就可以改善變戰局
好似今日咁我地全程落後,但去到最後11秒反cup成功,勁正

而家先玩會唔會太遲? 唔課金得唔得?
絕對唔會遲,好簡單,新出d 角色勁d係常識吧
而且呢隻game有幫新手既新手pool 等你易中d core既SSR角色
唔課只係會升慢d,佢有好多任務同event都可以換抽角色既劵同埋event限定既SSR角色而且都好有用
平時打story /任務都係用5隻角色 練滿5隻就唔太難既
公會戰上最多都係用十隻角色,
其實玩1個月左右已經可以係C Rank以上既公會戰有改變戰局既能力

九龍城寨 會員招募中
小弟由頭年開始玩,本來同個fd入左個日本人連合(公會)
但無溝通太悶,係3月頭開左個連合叫九龍城寨
經過大家兩三個月既努力,我地由G Rank公會打到而家係B Rank中上游分子
(其實可以上A既,但勉強上A會被屌打 所以留係B)
我地仲開左個分支公會叫九龍城寨 莎木堂比新手同hea玩人士加入
而家本部同分會都招募緊會員 (如本部人數未滿可以直接加入本部)
希望香港/澳門/台灣玩家加入我地一齊玩
有意加入既可以係連合menu search 九龍城寨
或留你既game名我會invite你
另外, 我地開左個whatsapp group 用黎討論隻game
有興趣傾多d交流既會員可以加入whatsapp group
唔入都無所謂,係game度問野我地都會覆

我地既公會戰時間係:
HKT 11:10am 及 9:30pm

九龍城寨
目標定位：上望A rank公會
而定我地既戰力水平大約係B rank上 A rank尾
公會戰期望: 記生住keep住每日都會參與兩場公會戰 間中先會打少場

九龍城寨 莎木堂
目標定位：上望C rank 公會 / 新手 / hea玩人士 / 本部預備部隊
暫時係E rank,因為人數唔多, 廢事上D
公會戰期望: 每日唔自己打都最少會代理參戰一次

官網:

日文wiki:

新手教學:

點刷首抽?
入左game 主畫 -> 左邊"課題"下面個menu -> 設定 -> 其他 -> 全xxxx初期化

角色等級上限:
SSR 開始60 Max 100
SR 開始50 Max 90
R 開始40 Max 80
N 開始30 Max 70

突破上限有兩個方法:
1. 食重覆角色
2, 食龍玉

PS:
。以上兩個方法都係每次突破10 level 上限
。SSR要10龍玉突破一次
。留d龍玉用係SSR度

龍玉取得方法：
1. 升絆lv 開角色story 關卡( Lv3就開到第三關,第三關第一次打贏有一粒龍玉)
2. 打event 獎品 (通常用event point換)
3. 每個月可以係商店買一次500鑽組合 有3粒
4. 公會幣 係商店換 (每個月會有一粒特價100公會幣就換到,基本上只會換呢一粒)
5. Story Mode某d關既通關獎勵

角色等級提升:
要用強化玉 同 錢
強化玉都有分小N 中R 大SR
頭lv20 只要小
lv21-30 要小& 中
lv30-100要小中大

強化玉取得方法
1. 打強化試練
2. 一個月有一次古牧特訓event
打主線外傳 會出近江襟章
用d 襟章章可以打唔洗體力既特訓關刷強化玉
基本上一次event 可以刷滿一堆角色

3, event 用pt換

公會幣取得方法：
- 打公會戰 輸出勁d 贏多d 平均一日大約30個
- 公會每日簽到兩次 =每日兩個
- 賣已升爆既重覆d N 同R角色 甚至玩耐d 重覆SR /SRR

有用既R角色:
刷錢 - 出 R秋山駿 / 花做隊長, 有多extra10%錢 (超級成金試練=多兩萬一次)
刷道具 / 素材 - 出R 既 伊達真 有多5%機率掉道具

咁刷錢時出 R秋山駿 / 花 固定多兩萬 定出R 既 伊達真 搏佢掉多盒錢出黎?
你自己喜歡啦 我自己就出伊達真既,因為掉一盒最多有成16萬

都市巡邏派遣任務：
玩到level 30
可以將手上既廿隻SSR /SR 升到最少level 20-30
每隊set到差不多戰力
每次派遣3個鐘
先set 訓之前果rd 先set 6/ 9個鐘
Set 3個鐘係刷次數 增加遇敵機會
遇敵打贏會有機會出SR或SSR道具/裝備
唔遇敵就算派遣12個鐘 只會係係3個鐘普通獎勵x4
當然要有錢就升埋d設備level 每升1 lv 多一個獎品slot

抽角色：(Event Pool /新角Pool /正常Pool /復刻Pool )

新角Pool:
呢個pool係出新角色兩倍up 出其他ssr 機會少左
(一抽3% SSR 十抽其中一抽6%)

正常pool：
除左期間/event 限定既SSR都會係度
用鑽十抽會加氣,滿氣後可以係任揀一隻SSR (不如叫課長pool啦)
（一抽3% SSR 十抽其中一抽6%）

Event pool:
event 角色2倍up 其他SSR出現低左之餘，當玩Event 時達成某d條件，個喇叭妹會彈來出話ssr %兩倍 會變左一抽6% 十抽其中一抽12%(只限用鑽抽)，限時1小時 抽一野 （一抽或十抽都得)

復刻Pool:
抽d 之前event限定既SSR,有時會要event送既幣或劵抽
每次都唔同,要睇個event點玩

EVENT 換領獎勵
一般event d獎勵可以跟以下次去換:
ssr角> 龍玉 / 覺醒玉 > 附加技裝備 > 技能玉 > 強化玉
但每次要既分都唔同,最好係whatapp group同大家討論下點換最好

會員幫推

首抽教學 (22 Jun 2019版本)
教學會送3選1必中SSR可以揀攻擊型既火野正太郎(小技random攻擊3次), 鍾意女角既就揀補助既阿久津涼(小技打單體+減防)
除非你對大叔有愛，否則唔建議揀伊達大叔（小技全體加防）

過左教學,除左送兩隻SSR遙(回血角色,可以食重覆果隻突破限界一次), 必中SSR劵一張,10抽,同1300鑽外,頭7日仲有新人pool可以抽:
第一次700鑽10抽必中SR一隻
第二1000鑽10抽必中SR一隻
第三次700鑽10抽必中SR一隻
第4次1000鑽十抽必中SSR一隻
頭7日一直玩story mode會抽得哂4次

基本上刷多兩隻SSR 就可以開波
因為story mode 係4隻一隊 - 基本配置係兩攻擊 一補 (3選一必中有攻擊/補助揀) 一回血 (有送既遙) 助 ,第5個出朋友
你有心刷既話 可以刷到3-4隻先起手 (唔計必中3選1同遙)
如果你好有heart刷, 可以刷到有桐生一馬 或 冴島大河
兩隻都係超有用既核心角色

PS: 中左重疊既可以食左黎突破限界,當然啦,一開始愈多唔同ssr愈好

晏d整理下會再出埋而家核心角色 List

屬性相剋:
心剋技
技剋體
體剋心
陰陽互剋
所以陰陽會比較汎用

Core角色List (23 Jun 2019版)

最強攻擊SSR:
陰 桐生一馬 (細技強單體攻擊9xx%傷害 大技打3隻39x%無視御)
陽 鄉田龍司 (細技打全體...-_-)
以上兩隻最強
以下係一線
心 真島吾朗2006
技 秋山俊 (大技打全體)
陰 阿部雅也 (陰屬性比較泛用+持續傷害)
技 真島吾朗 (先手,單體破體屬坦)
體 冴島大河1985
心 錦山彰 (最強單體攻擊+持續傷害)

最強防守SSR:
體 冴島大河 沒有之一 (細技係令3個自己友免傷兩次維持十幾秒 CLS )

最強補助SSR:
心 堂島大吾 (最勁既隊長技全體加攻同命中15%,細技係全體加速)
陰 補助版東出塔子

最強回復型SSR
陰 回復版東出塔子 (回血x加攻buff)
陽 澤村遥2005 (回血x異常狀態免疫一次buff)

最強角色攻略網參考:

更正：
錦山 係心屬最強單體攻擊*

更新：
!推薦必練/抽核心角色新增!
新出既SSR陰屬辻準人(細技全體混亂,大技5氣打全體追加混亂人數x倍固定傷害)

新角Pool
用鑽10抽一樣會加5% select bar
去到100%可以任擇一隻SSR角色

九龍城塞 公會資訊：

本部
今個星期又要放水走線留係B rank
7月既頂上決戰event 會留係B rank參加BCD rank分組賽
爭取中上排名

莎木堂
歡迎新手加入
7月有頂上決戰 其他公會都會出奶力打
新手加入本部打公戰會死得好慘
莎木堂避難會好d

公會最新消息：2 Jul 2019

1. 公會等級終於封頂

2.頂上決戰Event相關
經過一輪討論後，我地決定今個星期唔放水上左A rank
總算證實左真係想上就上到
所以「頂上決戰」event 我地參加左最高組別「天下無雙」（即係S rank 及A rank混戰組）

點解？因為呢個組別包尾既獎勵已經同B/C/D組既頭50名差不多
衡量過我地輸住拎獎勵無係B/C/D組爭32強咁辛苦
估唔到既係頭3場好負碌咁贏左兩場
但黎緊兩星期都會死得好慘

3. 本部同莎木堂繼續招募會員
歡迎你既加入一齊係頂上決戰比人SM

公會「九龍城寨」最新消息：10 Aug 2019

1. 與台灣公會『台灣連合』合併
經過頂上決戰,好多有heart玩既公會都進行左重組同合併
我地都唔例外, 同一個台灣公會『台灣連合』協商後,佢地既活躍會員都加入左我地既九龍城寨本部
而雙方既休閒會員/新手會員/小號都加入左分會莎木堂
經過差不多一個月,逗證明合併係雙贏
本部活躍會員人數佔多,有所戰力增加
分會既休閒會員亦唔洗咁大壓力 / 新手唔洗係公會戰被SM

2. 最新狀況及會員招募

九龍城寨 本部
合併後現時本部暫時已滿人
公會戰係A Rank 中上游位置
部分活躍會員仲係有成長空間
相信不久將來就會有望成為S/A rank升降機
期望分會既新人/新手會員成長,可以比一d本部想hea d 玩既會員替換落分會

九龍城寨 莎木堂
合併後分會截至今日有13人
今個星期將會升上D Rank.
現時既戰力上C rank應該無問題
持續招募會員,老手/休閒會員/新手不拘.
短期目標係上C rank 維持中上游位置
遠景為C rank 頭/ B Rank尾公會

PS:
我地有whatsapp group for 香港會員 及line group for 香港及台灣會員
平時主要係group度討論
所以加入左係game無人講野係正常

請問莎木堂重有冇位？

而家先見到你個reply
歡迎加入多一次!

公會「九龍城寨」最新狀況及會員招募：29 Aug 2019

九龍城寨 本部
本部暫時已滿人
公會戰繼續係A Rank 中上游位置
其實都可以試下衛上S現時大家都覺得留係A rank最好
因為S rank既公會大部分都係重課長同軍事式管理
重課長不解釋啦
軍事式管理 = 1 唔好話缺席, 你用代理參戰多幾場都踢你走 2.唔跟公會戰術,亂出奧義兩次就即踢
我地d中堅份子都自問做唔到以上兩點
所以留係A rank間中d S rank降班馬黎場激戰就夠皮
期望莎木堂既新人/新手會員成長
可以比一d本部想hea d 玩 /一排唔得閒成日玩既會員替換落分會

九龍城寨 莎木堂
截至今日仲有4個位!
而家位於C Rank中上遊
持續招募會員!
老手/休閒會員/新手不拘.
目標為C rank 頭/ B Rank尾公會

PS:
我地有whatsapp group for 香港會員 及line group for 香港及台灣會員
平時主要係group度討論
所以加入左係game無人講野係正常